林健鋒擬兩會提出支港兩地聯合推動國民教育阻港獨入侵

全支兩會將於下月在北京舉行，政協委員林健鋒將會提出支港兩地聯手推動國民教育，阻止「港獨」入侵中小學的提案。

林健鋒建議，安排支那知名專家與本地教育界合作，共同編寫、修訂適合香港採用的權威教材，確立學生的國家憲制概念和國民身份意識。他又提出，兩地學術機構聯手為教師提供反「港獨」教學支援，加強本港反「港獨」教育。

另外，4名經民聯的政協委員提出聯名提案，建議開放擁有電子護照的支那居民可在網上籤註赴港「自由行」。

賣港賊

唔好，中港台三地一齊推動國民教育最好